聽日的遊行甚至會影響2047後香港的未來

最近發生的各種事情嘅影響比很多人想像中更深遠。

最接近的是台灣2020年的總統大選，但我想講嘅係2047年後香港的安排。

首先我們回顧下1997年香港回歸依件事係甚麼時候決定的。
1972年中國向聯合國要求從殖民地名單剔除香港和澳門，直接導致香港人失去自決前途的權利。然後由1982年開始中英談判，並於1984年正式簽署中英聯合聲明，最後於1997年回歸。

而家係2019年，距離2047年7月1日仲有28年。雖然28年聽落好遙遠，但有關的安排不可能太遲決定。總不會2046年才正式公佈2047年後的安排。一定係好早好早嘅時候已經傾好咗香港的前途(只係我們唔會有份傾)，然後喺203x年公佈。

由1984簽署聲明到1997正式回歸只有13年時間。假設由公佈到實行只有13年，即係我們最遲2034年就會得知2047年後的安排。

我們當然無份去傾香港2047年後香港嘅前途，但依件事總會有人(可能係習近平?)去決定，而這種級別的國家大戰略都唔會太遲傾，換言之大概202X年，有能力決定香港未來嘅人就會正式開始傾並且make decision。

而決策者必然會考慮香港人心是否已經回歸。如果人心全面回歸，抵抗勢力全滅，則2047年後香港必然會變成中國的其中一個普通城市。但如果仍然存在強烈嘅反對聲音，尚有一絲可能爭取較佳條件。

所以聽日一定要上街遊行，顯示香港人唔會輕易收貨。一定要顯示香港人嘅決心。如果香港人輕易收貨，代表香港人容易愚弄，你咁蠢唔呃你呃邊個？最近香港所發生嘅事，必然會被有份決定香港未來嘅決策者討論並考慮。聽日愈多人企出嚟，對香港2047年後前途嘅影響就愈大。

明天沒有不上街的理由。

我自己估計連特首都無份決定香港的未來。
應該都係幾位中共最高層說了算。
但係實施執行上，仍然需要特首做處理民心的工作，需要勸大家接受安排。
如果特首做得差(好似今次林鄭咁)，中共的計劃就愈難實行，或者實行的代價會更高。

推

我都諗緊呢樣野 50年不變 50年之後係唔係即刻變香港市？
早幾年個永瀆基本法其實都幾合理 起碼維持左香港未來可能性
到時再有機會再獨立自決

利申：非熱狗陳雲派

唔知2047會點
我剩係知如果聽日你唔出黎
唔洗到2047
2020香港已經玩完

補充一下
今次美國參眾兩院都出手搞 the Hong Kong Policy Act
有啲建議仲係超辣級別
證明香港有戰略價值
所以香港前途問題美歐係有角色

但值得救唔代表會救
就同韓國瑜係台灣人智力測驗一樣
如果香港到時七百萬五毛
美國佬絕對唔介意一國一制
俾大家同十三萬萬祖國同胞一齊食草

1984已經決定埋2047後既未來····

幫依篇文章整咗video版：

push

認同
正所謂有賭未為輸 呢個世界咩都有可能發生

2020 - 2030 將是重蕩時代 各位

鄧小平本身係俾50 年大陸進步
而唔係用50 年同化香港
基本政策已改變
2047 唔方有好結果

今日大家做得好好